今日上水「和你 shop 」 直接針內地人，踢喼撞人既做法實在太。。。

依家旅遊局成日想強調話 d 景點冇事， 黎香港唔會有危險，吸引內地人來港旅遊，做最後既掙扎

今日上水咁樣直接針對佢地玩，又踢喼， 又撞人，知唔知會好直接打 政府面嫁

仲要全程比 cctvb 果 d 紅媒影住

一下唔覺， 又有大量內地酸民呀，紅媒，廣傳今日呢單野
知唔知 會加速係內地攬抄香港旅遊形象，只要佢地一落黎，就一定會有人搞，知唔知好 直接攬抄香港經濟

好一針見血嫁 bo, 嚇到佢地以後唔敢落黎支持香港經濟

所以， 今日 d 黑衣人咁樣真係好唔應該lo， 睇到 班老嬲到呢

真係要好好懲罰佢地

千萬唔好繼續出現呢件事

見到個大媽要慢慢汁返 d 野 真係好慘嫁

我十年前開始每次經過上水都會踢撚到佢地啲喼飛撚起晒嗌撚晒救命，好撚爽。

好好宣揚下
支那人記得記得唔好黎香港

正

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下

大陸水貨狗

係囉
下次要避免 執返 呢個煩惱

理論上可行

但實際上你都係早抖啦
佢一句僑裝角色連法都照犯
律師話唔得 一哥話得 政府照撐
而且由頭到尾邊有便衣表露身分
除咗俾警犬打 話自己人
你點知班便衣係tier14定14k
有無呢個人存在都成問題

等件事完咗呢班癲狗睇下點
一哥明知班人上哂癮 點解要用班管唔到嘅兵
點會由得班人繼續犯法 唔係元朗嗰房人
真係

內地係共狗中文！！！係中國啊！！